[
    {
        "randomId": 212
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kabandabanda mu murima wa Marara",
            "option_1": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "option_2": "Imbwa",
            "option_3": "Imbwa ifite igufa",
            "option_4": "Intashya",
            "correct_answer": "Imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ingobyi ngari ni yo impekera abana",
            "option_1": "Intore n'umutsima",
            "option_2": "Icyiyone",
            "option_3": "Ubwato",
            "option_4": "Igikona",
            "correct_answer": "Ubwato"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mtumye Mbindigiri i Nyanza",
            "option_1": "Umusaza n'umwana",
            "option_2": "Inkangara",
            "option_3": "Inyundo y'umucuruzi",
            "option_4": "Urutumbwe",
            "correct_answer": "Inkangara"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nabusobeka ntiwabusobanura",
            "option_1": "Amahundo",
            "option_2": "Umusatsi",
            "option_3": "Amazi mu gisura",
            "option_4": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo",
            "correct_answer": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ujya kukwica aragusekera",
            "option_1": "Imutsi wo ku kibuno",
            "option_2": "Gusitara ku ibuye",
            "option_3": "Ikijumba",
            "option_4": "Amaganga y'isha",
            "correct_answer": "Gusitara ku ibuye"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Igiteye imbabazi",
            "option_1": "Indishyi zihuye; imfubyi",
            "option_2": "Inyana iri mu nda ya nyina",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Ikibwana cy'imbwa",
            "correct_answer": "Ikibwana cy'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nkubise inkoni hasi ndi mu gikari intanga ikambere",
            "option_1": "Umucundura",
            "option_2": "Utuzu tw'abashumba",
            "option_3": "Agakono ko mu cyi",
            "option_4": "Amazimwe yo ku rurembo",
            "correct_answer": "Amazimwe yo ku rurembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ugiye mu rutoki ubanza iki?",
            "option_1": "Amasaka ku rusyo",
            "option_2": "Igitembatembe",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Ikivugirizo",
            "correct_answer": "Ikivugirizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirarupfu aradehesheje",
            "option_1": "Icyiyoni mu isoko",
            "option_2": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "option_3": "Inyabutongo",
            "option_4": "Ibikingi by'amarembo",
            "correct_answer": "Icyiyoni mu isoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Matama wa vure",
            "option_1": "Agasongero",
            "option_2": "Akagasire ku rusyo",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Nyankari",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    }
]